號召呼籲! 10月1號 所有人出呢遊行, 反蝗蟲, 撐港獨

吾可以再畀蝗蟲入侵香港, 我哋要以合法嘅方式爭取自由, 和平理性非暴力!! 用愛與和平感動全世界!

係香港人嘅就出呢

行上水cwb mk

返工 不了

吾你老母 去單機啦

屌你老母個臭閪, 快啲 自己含自己條撚啦臭閪